【即時】(16:19) 警務處處長鄧炳強回應荃灣警署涉警員強姦案，他稱正循「誤導警務人員」方向調查。

from 獨立媒體網

PK 鄧突然走左

配合埋連登個假post

誤導
點誤導？？？？

法院唔係有禁制令禁止警賊公開講呢單野咩

睇live聽到呆撚左

屌你老母呀鄧狗

中西區區議會主席問佢
叫佢提供數字

想屈到自己伙記先係受害人
無恥到

極醜惡

佢突然去左開記者會

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

果然係屈番受害人轉頭

屌你老團母咩鄧曱甴
乜撚嘢誤導呀

我都聽到

唔駛驚訝
個遊戲就係咁玩
你一係有證據告佢強姦
唔係就俾人告返轉頭

死5毛當人盲?

推 正想開post講

誤導警務人員
咩料？？？？？？？？？

個post同五毛有咩關係

主席竟然唔追問佢係咪受害人變被告

記者唔該幫手煲大佢

以後有人告佢地強姦

警方： 你誤導我地！！！！

推

人道災難

係
總之你一告佢一企出嚟
佢就話你俾假口供

咩假定？
個b都有埋
dna對完有假既咩

DKLM 呢單一定要推爆佢，有無搞撚錯

所以做咩可以仲有人話 正常番平靜番

屌

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

Dklm

痴撚線

強姦犯係大陸不嬲不受控制

再唔攪大求美國介入個女仔死硬

唔好再膠下膠下信香港制度, 已經差過俄羅斯
俄羅斯前排先郁左一班黑警

仲衰過印度

衰過伊朗

就算中東只要攪大左個獨裁政府都會交人頭
香港攪大左成個政府直頭想迫死受害人

賤種強

醫護係黃
要保護受害者唔出得聲

反過來咬你

100/10

極無恥

屌佢老母

入左司法程序, 邊個講就老妨,高招

'

一早話左班醫護得把口黃
依家佢地點諗
叫人信司法程序

我覺得個受害人應該要蒲頭
一黎有個胎即係有dna 已經無得佢屈
二來 唔露面比人殺左都唔知

總之一投訴警察
就會比人反告
自己人包庇自己人

無啦啦比人捉入去強姦
唔查
話人講大話

我一早講過林鄭政權把有組織強姦少女當成給予警魔的報酬
所以呢單係政治事件一定要搵庇護

班劣師永遠ON99

條仆街答得好快 係佢批准

唔解決提出問題既人又點算支那一部份呢

即刻同個月bb去美國啦
韋智達律師做下野啦

老妨唔準問唔比講, 告得入都三五七年後, 是事主on99信班大狀告鳩佢.
明明call齊nytime, bbc, time, wall street等大報me佢too最有用

理撚得佢咁多，根本就應該去外國之後開記者會，向來都係越高曝光率越安全

連登班個口好黃既醫護撚出黎未
之前又話佢地好保護受害者既
死都唔肯開記者會

根本國際上有組織輪姦少女係死罪

三個支援警暴受害人組織無一個願意向美國寫WRITTEN WITNESS STATEMENT篤死警犬,我知道有人已問過

食嘢都要埋單
做得出又唔敢認

等受害者死埋咪再改口尊重死者而唔講

姐係屈X 叫果兩隻狗插佢啊？
誤咩撚野導？我真係屌你老母個臭閪

佢地依家就係想盡辦法想逼死受害人咁款
又天使論又話精神有問題又誤導論
賤撚到極點

.

從來冇當過醫護撚係同路人
一路都話佢地係popo 幫凶
話緊你地啊mon post醫護
係黃既就開記者會啦垃圾

所以最安全係一家去外國 之後好似鄭文傑咁
根本留係度都隨時命都無

Mental曱甴強

港人港地出左突發,根本成個政府一早通知埋五毛公司想夾份迫死受害人

係
咁撚多被姦事件
咁都無人爆過料

是沒搞到大啊, 記者議員用保護受害人/老妨為由唔會大搞, 佢老味擺上國際先可以煮死班仆街

出得黎講話反，姐係間接承認有啦

受害人仲唔企出黎曝光就真係遲早比人迫死

振美：佢有啲mental

所以先搞到共產黨得吋進尺

02:21:40

警務處處長鄧炳強回應荃灣警署涉警員強姦案，他稱正循「誤導警務人員」和「俾假口供」方向調查

有個叫遮打豪庭(Chater Views)的支援組織手上有一堆黑警強姦案例
你無睇錯,起碼十單

但呢班垃圾勸極都唔願意連絡美國國會

PK Tang the mentalist

你幾個假膠收皮啦，係咪唔知道琴日個女仔經律師樓出左個聲明呀？

受害人出左聲明話咩沒是度連登出post. 不過算啦條路(司法途徑)自己揀

俾假口供
#93
佢記者會講話睇過少女X既指控同黑警既record不符

下一步就係屈女事主老妨等等

奶共狗官決定唔比保釋,還押到2021

Push

FC?

醫護撚你好
講緊你地唔爆料搞到更多受害者出現
之前都有唔少post diu過你地
冇人要你地詳細咁講每一單case啊
叫你地開記者會都唔開
納粹集中營班醫護一定都係黃到金

黑警自己梗係話自己無強姦

你睇下我講新屋嶺個POST

留名睇改圖變曱甴王

單單都話咩唔想二次傷害
之後死左都唔知咩事
睇下霖霖

輪姦完會寫落簿？咁誠實可靠呀？

DLLMCH 鄧小強

簡單講遮打豪庭(Chater Views)係ME TOO大會講過
仲出過書面聲明確定呢個講法

根本係香港專業人士有心隱瞞導致人道災難

唉，一定係煲大佢，等警犬被迫搵人出黎頂，好似林卓停開記者會咁
仲走去報警有撚用咩

very China

班話唔想傷害受害者既根本係垃圾
同班醫護一樣

一日唔搞大佢
一日都只會有更多受害人
比人姦完就掉落街

把口好黃既醫護會話你係分化撚

所謂二次傷害 定無命
自己簡

同國泰空姐差唔多

醫護:我揀份工

密集恐懼症發作

香港話就話醫護辛苦
一出私人市場就係天堂

雖然私人市場工作量都高過外國,老實講外國醫護難搵大錢

班人根本捨不得利益

乞警又送子彈比我地
我地仲唔煲到上天花板？

好明顯係警甴自己畀假口供,香港警甴從來唔係誠實可靠嘅證人

push

其實關鍵係風雨蘭,芷若園,遮打豪庭三大垃圾組織願意正式作證

但好難下

你試下出post 屌醫護
成堆醫護打手會屌你分化撚

法官唔係咁諗

其實投訴人口供同警察唔同
就係個投訴人比假口供
係咩玩法
警察都可以比假

黑警Facebook 已出了錢請大量五毛洗版 在同一時段大量出post

如果無做假 Facebook 的留言係唔會突然在單一時段大量出現 而只會平均分佈

班老師咪又係咁
驚死比人炒
唔撚出聲

所以得一個方法
就是去外國開記者會同養胎
留係香港隨時胎都不保
無左個胎就無證據

又係假設黑警無犯法？咁叫查案？

原告變被告

唔想受害人二次傷害
想受害人比人反告 比人傷害生命?

無機制監管執法機關
只有監察市民

醫護:你識d咩
依d叫專業

平民無能力同狗搏命,佢地唔怕死又點會搵人祭旗

快啲離開香港去台灣，香港太危險了

(上年11月立場新聞內容)
她循正規的途徑報案，並在稍後向警方說出事情的詳細經過，亦回答了警方鉅細無遺及具侵略性的問題。一如警方所要求，她接受了法醫的檢查，亦接受了終止懷孕的手術並容許法醫從胎兒取得DNA樣本作檢驗，以辨別最少一名施暴者。

曱甴強隻馬係之前記者會度講
調查事發當日和前後數日的閉路電視，也見不到女事主，並指事發當日並無防暴警於荃灣警署內，對於女事主稱於單面反光鏡證人室被姦，謝曱甴指房間需要密碼，與女事主指控不符。

DNA報告依張王牌 因為上庭保密唔講得, 但上庭日子消息好似未有

我地冇消息下, 而家處於劣勢, 真係任佢老作
調查之後亂告又冇後果
連登開POST亂爆人身世條友又冇得搵佢出黎

呢條撚樣做乜都係假定市民係犯法先

韋志達律師接左黑警強姦同印尼女記者爆眼案，希望佢做番套好戲告到個黑警仆街啦

其實搵黑警調查咪即係自己害死自己
今時今日報警只會係反效果

同埋少女都否認左係佢

香港醫護撚:有需要我地會企出黎
受害者被反告
香港醫護撚:有需要我地會企出黎

黑警係學歴最差既人先會做
根本就係最唔守法

香港煲唔大就去美國煲撚大佢
煲撚到海牙受理
鄧炳強你個撚樣真係連animal 都不如
狗 曱甴都唔夠去形容你
18層地獄都唔撚夠你坐

但佢係唔俾你對
所以咪屈你

如果呢兩單最後都不了了之
真係唔駛講咩
無得救

兜口兜面比人射爆眼 係完全唔駛負責

年輕陰道
引導黑警誤入歧途

到時個紅官拒絕對dna

當日黃任匡話唔能夠繞過受害人意願講
受害人只要開口醫護就係最堅實後盾

主席一我要求召喚HA醫狼

又出狗ACC

投訴警甴=比假證供，搞掂

可唔可以唔好咁癲
唔係附和你意見嘅 就係五毛
你上連登係為咗討論定係圍爐

講緊嘅只係一樣嘢︰
你告警甴 要俾證據
俾到證據就告得入
唔夠證據嘅 分分鐘俾人告返轉頭話你俾假口供
依家就係咁現實

分分鐘林子健真係比狗屈

受害人，為左你同個胎既性命著想，企出黎啦

支共式處理手法~

解決提出問題的人....就沒有問題了~!

對家狂出殭屍ACC已經證明X小姐可靠

有證據都無用
警察比假口供
唔查

所以唔可跟制度玩
要玩就搵美國
搵所羅門

原告變比告

醫護:我唔知 我唔清楚 我好專業

投訴唔成功就係誤導呀

呢件事同721一樣係政府死穴

一撚定要咬著實

問題係佢受咁大傷害 都仲想勇敢出面希望仲有一絲希望可以要班強姦犯伏法
正正係因為個個手足都想佢企出黎 如果佢唔做任何野 只會令更多受害者出現

所以我一直好心疼 佢要承認幾重幾重精神壓力同負擔 跟本係其他人無辦法想象
一諗起連登有條賤種玩冒認 更加嬲到極點
個條冚家剷祝你生生世世全家子子孫孫落地獄

真係有證據嗰啲刑事告唔到都可以民事跟進
俾人告返轉頭係警甴話你落假口供

admin又唔交人
#169條5毛仲吠緊

有胎兒dna
攞去驗哂啲狗啦

理據又無
爭係識撳起底屈毛
豬隊友就係你哩挺

但無人講過DNA係咪證實到個胎係屬於警甴

再下一步係香港人好嬲之後照常過活呀嘛
問題既癥結咪就係呢到囉

呢d死仆街跟本有心混淆視聽
係依刻會利用假新聞 假流言去影響場運動既只有一類人 一係狗 一係五毛 一係共狗
謠言越多 所有人戒備心就會越重 真相同謊言會難以再分清 最後直至厭倦

我都希望連仔可以做下野 更莫講話連fb呢d奶共社交網都識得block下人

其實醫護一定知好多嘢

大家記得唔好引用5毛
條友cap低可以搵工頭換錢

未查完係咪有呢件事 就已經話你係假 講毛

講假新聞
連登仔炒過幾多次車？
次次見到一部分就當係全部 又推又嗌煲大
炒撚咗車喇就話唔推點跟進
有時累到自己人同外媒都炒撚埋

理性少少啦連登仔
無證據你噏乜都無用呀

佢唔查就乜都證明唔到架啦
屌佢老母啦要受害人自己比證據仲要自己查埋

食屎 黑警就係法律

鄧小強咁講
一係佢捉到啲嘢係個女事主講錯或俾錯料嘅

大家真係合作下, 唔好再回5毛

條支蛆見呢度易搵錢死唔走的

誤佢老母

搵外國啦

PK曱甴

我都希望恆屍你只係太上心而聽唔落附和以外嘅意見
開過唔關事嘅post又五毛 無開過post又話疆屍狗
有你咁嘅豬隊友係成事不足 敗事有餘
唔阻你喺度圍爐繼續屈毛啦

殺人強姦
因爲無調查權力所以原告變被告,完全係支那嚟

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

點對？曱甴喺包庇下閃咗

用身體誤導警務人員
干擾警務人員正常執行職務

禁制令有撚用,公安曱甴強督住個鼻就係法律,信司法真係天真到弱智

所以大家唔好再理散水黨同5毛

要記住大把手足同X小姐一樣遭強姦或性侵
新屋嶺受害人終生不可能完全恢復活動能力
大量的浮屍墮樓當中一定有死者為警魔所殺

要堅持

屌佢老母!!!
你個仆街冚家剷撚屌曱甴強一定死全家!!!

你又知？
之前啲狗一向都係成舊生豬肉砌
我諗唔到佢需要證據既理由

原告變被告?

as always

所以搵國際傳媒好過啦
政府唔會搵警察出黎罰
一定包庇
有bb點會無證據

佢一向係咁
只信自己信既野
炒完都唔理

咁你上到庭
咪知囉

連賈雨村小隊長呢條hkgolden時代5毛都出動埋

我絕對相信x小姐

大家唔好跟車太貼
到時7左就樣衰，比人沽清信用

你只係黃牛黨,仲有咩信用

呢個名幾耐無出現過

果條友紮左,係大事先出現指導手下五毛點做野

Xx

X

痴線，根本要行方舟計劃

邊會有人想留係個會比警察強姦既城市。

表面好繁榮，
根本擺唔過10年，此城必亡

原告變被告 一貫招數

隨便啦
你呢啲連大紀元都信既人

聽講印度個連環強姦犯比一大班女人殺死左 個官都判佢地冇罪

喂，你唔好吹大啲屈個女仔勾引啲狗？反正差佬就係法律，你點講都得架啦

希望佢快啲成為美軍下一個目標

係司法公正上

印度一直好過林鄭管治下的香港

又係恆屍
法律不外乎人情
戴耀廷心目中既以法達義 先係真正法治
唔撚係而家班狗官歪曲既事實
從來破壞法治既都係當權者

就算係印度,俄羅斯, 乃至大家香港人覺得好落後的中東
雖然個法院同香港法院一樣離譜

但當攪大左掌權者都只能交出加害者

最起碼呢個層面上香港係最差

冇辦法 同左個世界最癡撚線國家接軌
個法院勁撚過哂班第三世界國家
沒有最差只有更差